# Guia5_u2
Para poder usar esta aplicación usted debe tener IDE con leguaje c++ como Geany o Visual Studio Code, instalado en su computador.
Primero debe descargar todos los elementos de la carpeta. Abra la IDE y y abra la carpeta recien descargada
en la consola puede ejecutar el programa al escribir "make".
Para este programa se descargaron algunos archivos , que cuando la consola pida el nombre del archivo en caso  de no ubicarse en el recuerde poner su directorio donde se ubica.

   
